為左更尊重國歌, 任何有國歌場合, 應帶上田漢的相, 以作尊敬,懷念

唱o個陣記得痛哭流涕

係唔係呢張